轉眼之間 原來已經冇太多時間淨低

研究話越老生仔就越易有天生疾病 當住老婆同我差唔多大 想個仔健健康康又有精力照顧 就差唔多28 29前要生

十月懷胎 咁27歲就應該要有咗

我思想守舊 我想結咗婚 再有一排二人時間 計翻25 26都要結婚

結婚前都要穩定一排 唔想第時結完又離或者日吵夜吵 咁計23已經要識到個位啱嘅人 拍一兩年拖

依家已經20 拍過幾次拖 有遇過自己好鍾意佢但係佢走咗 又遇過好鍾意自己但係我冇辦法鍾意嘅人 再有啲9唔搭8嘅散拖 已經唔想再拍住 感覺要遇到啱嘅人真係好唔容易 好羨慕個啲咁好彩咁早就搵啱對方嘅couple

食挽瞓讀下書 其實轉眼間好快就grad 以前諗住有排未洗諗 原來其實好快就要諗將來 仲要未計第時經濟能力 住屋個啲野

有首期錢先諗結婚啦好無

再投胎做人吧

挽你老母

所以咪話未計住屋 淨睇時間已經好近

我仆街 有母幹

係香港拍拖好癡線
啲人咩心態都有
好多人拍拖都唔似情侶
唔鐘意成日見面，拍到好有距離感，陪fd仲多過陪自己條仔/女
呢樣野已經好奇怪 ，真係鐘意一個人梗係想見多啲架啦，拍得耐就話啫係咪先

當然都識少部分人成日糖癡豆咁
但真係好少，極少
我20個先得1、2個
但我覺得咁先叫拍拖
依家啲人拍拖同做fd嘅待遇一鳩樣
所以咪分唔清自己愛邊個，咩叫朋友，咩叫男女朋友
對住咩人個感覺都一樣，又受唔住誘惑
咪周圍偷食囉，仲要唔知係自己心態出問題
出完軌就大大聲話，sorry我愛嘅唔係你，完全冇罪惡感
騎牛搵馬飛完一個又一個
到玩到年紀大冇得再玩先定性
急住搵人埋單，呢個時候先叫做成熟啲
所以呢樣野想急都冇用
香港拍拖就係咁癡線
啲人唔大個啲唔會識得諗
啲後生偽韓仔/妹嘅問題特別嚴重
有時我都分唔到啲人係真正拍拖並係搵人攝時間
奉勸各位巴絲打
如果你地另一半有上述特徵
趁早斬纜啦，一定冇好結果
拍得咁淡真係叫拍拖咩
唔好同啲為拍而拍嘅人拍拖
佢地只係鐘意拍拖果股新鮮感同刺激
根本唔知咩叫愛同責任
與其自己辛苦，不如趁佢飛你前飛左佢啦
起碼冇咁痛先

好似有啲off topic，不過見到樓主篇野又忍唔住有感而發